有無玩緊cmb既巴絲 （248）請善用不推文回覆

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

有幸頭3

一陣繼續做

宜家仲多唔多人玩？

想問下我upload完相就彈app之後就login唔到係咩玩法?

下...點搞??

係咪因為玩得太耐add晒d人
連discover果到都得40,50路show出黎

Check email佢話要覆佢 email再 send張相比佢 verify

我冇set過野
以前係好多後生女，最近連每日match果d都開始變30路

算啦玩到好hea
match到既多，溝通到既少

我都試過有條女係咁
咁我諗佢等我出手，咪主動講開場白
之後佢冇覆

女仔好多都一心不能二用，特別認真搵對象果d

仲要好多女仔得1，2張普通相
點樣可以諗到話題

係，好傾好難
傾到計約出黎又難
見完面岩心水更加難

利申： 見過唔少人

玩左快1年
玩到我依加每日見到果堆人應該全部都新join個app

玩一陣就識到女朋友果d先叫高手

已

[member]醉曖攬攬member]

[/member]

白狗？

好好笑容

大家玩幾日就match 到幾個咁勁😂

但一個match 都冇連機會都睇唔到

識位E小姐
同男友同居屯門扮自住
又渣男友架車扮自己
各路英雄睇路

真係無

係啊 平民d既選擇

有無人可話我知
個flagged unapproved 要搞幾耐先得

冇錯

好似留過

lm

個人好鍾意 如果配合文藝氣質

其實男仔like女仔，除左like加少少message，
會唔會令對方有興趣啲

睇你講乜幽默咪會
但通常都會令人更快X
Eg wow long legs&你睇落好文靜etc

Hi 女學霸

係咪依啲 我會直接X

Lm等pw

新人一問 第二日玩 追左陣po知道咩係花 今日suggest既九成都有送花 咁係咪即係代表黎緊冇人會like我

原來送花係課金左？

subscribe左就可以無限送

1000